「義不容情」19

呢段講因果又係無得頂

大結局

如無意外呢個應該係最後一個post

回頭多少個秋

阿健仲係咁大愛

之前睇我本善良都無呢套咁好睇

呀健你真係好自私

冇歌聽

大結局啦今晚

最後一集了

以為佢話 我最遺憾嘅...就係當日冇早啲解決藍潔瑛

呢套劇要死幾多人

都係無歌

抵死啦佢

佢做奸角先正

岳華自己唔死，

馮世邦仲有仔送終都偷笑

根本個個都唔會幫佢

啱啱記錯以為岳華都死埋

報應

大清算

有冇諗過個細路咩感受
自己老豆係死囚

健哥好波

個個身有屎都話 我唔想再提

真係有罪咩

終於講番自己老母

岳華抵撚死啦
仲不知悔改

岳華呢D先係人話囉

爆seed健

佢個仔係特登車死倪俊傑

用呢件事逼佢比孫見康

三十年前, 你仲咁後生

大佢

即係依家1991

抵啦

愛國岳華

岳華智商下降

係報應呀

真係報應

三十年前

芳姐

變咗廢老好耐

仲要養佢嘅孽種
終極大報應

幅牆寫住death

其實岳華呢個樣真係仲老過珠光寶氣嗰陣

喺個細路隔離仲食煙

正撚到

岳華仲係唔相信自己判錯

屌 啱啱個下睇錯咗 以為個細佬拎支煙

屌那星喺細路旁邊煲煙

髮型問題

自己個女有份

啱啱都第一時間留意到呢樣

人之將死，其言也善

仆街康會唔會50集之中最有人性既一集

如果義不容情拍續集講強仔都唔錯

以前個個都喺咁

有冇強仔視覺嘅續集

開套義不容情2，呀康個仔大個幫老豆報仇

而家先有少少人性 太遲啦

馬拉探監房牆上幅相係咪馬哈蒂?

個仔咁乖

溫兆倫：我本善良......

有無雪糕食啊

24歲俾人叫叔叔

個仔都咁撚大個啦 點只三十年前呀

屌俾佢了心願都有既

有冇雪糕食吖

個仔同佢一樣都係貪心
有雪糕就叫爸爸

個仔似足佢咁貪

強仔D反應好撚衰格

奪去咗強仔嘅爸爸

強仔咁有錢但成日貪人雪糕

都唔知係咪真係錫自己個仔

以前冇禁煙

咪呀
九成九王浩信

真

雪糕置入行銷

佢個仔應該叫過仔啦

丁有康做慈父 收皮喇

成個Bobby咁

我抖唔到氣呀

水哥：仆你個街早知煲翅有毒我自己落場自己整就包冇死啦

俾你估到就唔fever啦

個細路智力會唔會咁低，唔知有監獄依樣野

突然華麗轉身

話時話非仔去左邊？

一個大仆街, 叫人改過

唔到死都唔識醒

果然係親生

變左現代神鵰

死啦

仆街康又黎

又扮嘢

有雪糕食就肯叫老豆

又起到求情 哥 哥呀

太遲喇
十條人命呀仆街仔

煲翅好豬味

如果會拍第二集， 個細路長大一定會害死好多人

阿爺廚房播啦…

變咗個死肥仔

芳姐個心願

都唔知係咪真知錯
大愛健咪撚幫佢呀屌

便宜老豆。

好撚慘

為父復仇大愛健

又話唔會怕死

佢咁叫知錯咩？
佢只係唔想死姐

愛國溫點解可以咁好戲

推返佢落火車再暴屍荒野，以補償阿敏雲姨之死

石堅認錯

大時代

搵返呢個𡃁仔做，佢而家都係三十零歲啫

Cls好戲到仆街

你真係救下我

要死lu

屌 其實我真係睇到有少少心軟

其實都冇咩必要幫仆街康見強仔
大愛健

愛國溫真係好戲太多

依家翻睇先發覺呢兩集劇力同頭三集有得揮

唔好唔記得輝仔啊

仆街康學咩人講親情

勁好戲

應該係

文仔阿玲去晒邊

我都係

真係遲20年真係視帝

由害死雲姨個一刻 我都唔會同情呢條仆街

兩個都好好戲

大愛左膠認證

槍斃

黃華呢個shot幾靚仔

又係依d心寒bgm

黃日華喺郭靖⋯

即刻出黎

我都係 如果當日阿健冇幫佢頂去坐監 阿康一早就知錯

絞刑呀

非仔老豆都就死

on9
不知幾想佢再折墮D

黃日華 咁快返左香港

同老母一樣
紋刑

首尾呼應

果個時代咬住支煙好有型

好彩仲有玲玲b浩

阿富算唔算痴心情長劍

嘩，咁耐之前已經有呢個idea

頭先咪有條麻繩

強仔真係有仆街康嘅基因，要有雪糕先肯叫老豆 利益行先

阿健又唔怕阿康收埋D牙刷拮佢一下

似樣呀

成套劇由絞刑開始，亦由絞刑結束

屌

「叔叔係度玩緊一個遊戲」
「我又要玩」
「唔得 大人先玩得」

諗起美麗人生呢套戲
入集中營 個老豆一路呃個仔

埋單悲歌

但食煙食到d牙好核突

仁濟

大時代五蟹

個個明星食煙都好撚型

推人落火車果刻已經想佢死

真係幾靚仔

送自己個細佬上紋台
又真係幾難受

係咪cut左？
影一影條繩就完

最好係寫到強仔大個之後壞事做盡最後都冇事, 好似創世紀個Enging咁
再加少少現今D政治黑暗背景落去
包有30點收視

演大亨佢真係no.1

e家無線好難拍返呢d戲。只係角色已經好難揾到

唔明點解去到呢個地步仲會有人同情打靶康

都無當你係大佬
仲想害你含家剷呀

親手送自己細路去死，幾罪大惡極都好難受

好戲在奸戲想佢死 慘戲就心軟

又講番個特輯
首尾呼應咁話

佢算靚仔咩

拿，阿譚，整野食最緊要親力親為...

但是佢令到自己妻離子散喎

當年狠心啲送康坐監米冇事

Ending

因果呀因果呀

黃日華梗係靚仔
幾多人睇完佢套過客走去報藝訓班

以為佢話錄音帶係假嫁tim

佢80年代開始做咗二十年總理
冇理由唔係

以前d人做編劇好有心,成個故事好有結構

李大有

咁由得佢？

仲要無聽阿媽話

但都冇意思啦 最慘就係喬峰

又真係喊得好慘既

成套劇最慘係倪家
冚家剷得黎連身家都要畀哂人

+0過得好好
唔想番黎啦柒健

有時d野
唔係你話想教好個細佬就教好

來自iphone

萬子呢

係咪開始拖劇情，我沖涼算

李大有好癲

最好就斷絕來往
或者不經自己手送佢去死

頭果廿年人生都曾經係患難兄弟

點解個錄音咁清楚 當年唔係應該科技好差，加雜音咩

佢唔算靚仔呀 仆街康就真係算靚仔
佢係當年紅啫

唔撚柒知

如果套野結局係健哥去到非州搵返+0 就即刻變垃圾戲

天龍八部蕭鋒又是

又可以見番頭幾集笑鳩佢窮果個林偉辰

大個仔就掌控佳美（岳華病死，二舅父做大律師）
整死黃日華繼承埋倪氏

搵呀富做咩

open ending

有無人知嗰間教堂喺邊？

我老豆果家都為錢反晒面啦
兄弟姐妹喎

由龍變蟲

偷聽都做到， 當時全部科技我已經唔考究， 唔好咁認真

回顧一開始嘅劇情，心有戚戚焉

黃日華都話唔拍劇啦

哈哈 呢陣真係最灰果陣黎

倪坤死前心諗d身家都係個孫繼承

今日坐飛機多過打飛機

前面miss咗點解阿君會離開阿健

真係發左達，個相士一定紅過蘇民峰

好有感觸，雖然佢真係好柒

回帶

接受唔到阿健間接害死個仔

Totally very bad

屌，又換bgm

可能一早畀人拆咗招牌

拖幾耐啊

林偉辰係咪仲係tvb?

十年無啦啦發咗達

十年

首歌好熟

原版有feel好多

錢既問題啫，不過佢好憎tvb就真

仲有半個鐘

男女主角真人真係夫妻

講佢同加拿大人過咗身咪得

老婆大人

林韋辰之前明明串柒人
而家就話係朋友

估唔到發咗達

阿健咁就拎晒成間公司 如果阿華仲係到就錢女都有

完全唔撚Match囉

仲好記得一開始拍節目傾計嗰陣，第一次見+0，佢兩個喺走廊煲煙嗰個場面

係喎

大家學下嚴謹故事結構，大結局用45分鐘時間收線，前後呼應
大時代都係咁上下。

真架 劇裡面成日用架
前排先播完

可能知道佢喺大水喉，想R撈

有錢，但最親既人都離開自己

自己走咗冇耐就到個孫

老婆大人純音樂

邊有人有錢真係會話自己好有錢

但是我所失的
竟已是
我的所有

唔明佢做咩回帶

講乜都冇用啦柒健

之前阿健個訪問背景係1982年
十年
即係1992年－

可能冇諗過佢咁撚有錢，就扮晒係佢fd

睇返啲回顧好似睇咗無耐咁

以前D戲真係鋪排好好多

其實80年代尾已經好先進

點解成日有人當50年前咁

黃日華本來有方法整死強仔，但心軟覺得害死佢老豆，猶豫咗，跟住比強仔還擊了結

設計師

男人老狗話自己得意噁唔噁心

有錢佬喎, 梗係扮老友

學人講埋英文添

仆街康一死就悶到仆街

Thank you very much

Thank you very much
Thanks a lot

Thank yoy very much

唔知點解聽到句thank you very much笑咗出黎

乜撚嘢thank you very much

呢個得意唔係解可愛

再更盡仲好

快d 搵+0啦

屌你咁認真

有冇睇開頭架

佢沖出國際做生意，一定識英文

早知如此 何必當初

沒料到 我所失的 經已是我的所有
做好人同壞人都係 健哥多左個錢咁解

回到原點了

D on9仔唔識中文

I am very thank them

新年快樂

一陣tbb 真係寫劇本就死

新年快樂呀健哥！

講到自己咁愛
點解唔飛去搵阿君

當年呢度以為bbq結局

阿君係咪肯返黎

肯亞玲

咁岩1月1播

新年快樂咁多位

黃一飛出嚟逗利是未

唔好去肯雅呀

係囉
呀君自己又咁掛住佢
就唔好咁執著啦

第一集？

屌 我眼濕濕

俾人賣左落火坑?

bbq就唔係神作啦

飛埋就陷家剷

條女咁講係想你飛去肯雅呀仆街

唉。。肯雅

我老豆果家都係，d兄弟姐妹互相反晒面

楊玲好正

屌 原來係舊曆唔係一月一

韋家輝:

B浩好有型

估唔到阿健最後既發展最好
有時人就係咁

弟婦咁講嘢

返咗未啊咁

跟住神鵰個格式寫無死

好sad呀。。。想返黎反而就

我唔會俾男主角大團圓結局

水哥係咪毒死左？

嘉玲係咪會死

事但啦

又係樂極生悲

我知，但第一次睇以為係嘛

係

係呀

兩日前⋯自己睇返

屌成早飛去埃塞俄比亞tum返阿君咪乜事都冇

睇埋落去係阿龍最好

君：我想早d返，可唔可以唔等到生日先返得

BBQ? 少年你太年輕了

BBQ Ending尋秦記先開始咋嘛

食翅死

係，轉黎轉去，最後都係tvb

剛剛聽到望到便更改

肯定反高潮

唔係啊嘛 咁殘忍
阿健除咗錢 乜都無

阿健：水哥？冇人識你喎 毒死完提都冇提過

冇日好過 冇日好訓
皆因滿倉都有蚊

shit shit shit

廣告短到

趕收工

有聲

啱啱嗰節完咪好

林韋辰對眼

辰哥哥係咪少少鬥雞

林韋辰又去接機，關你咩事呀

韋家輝: 唔使諗啦, 我個世界主角都係陷家產

設計師又出嚟R撈

黃一飛仲晌度

其實當初如果黃日華冇幫仆街康坐監，就唔會識到班監躉走去搞生意搞到發達，可能一世都係打工仔
就係因為坐咗監冇退路豁出去

依度完咪算

就係唔覺有提過

好歌好歌

韋sir最尾都要俾個假希望

What the fuck

但係咁強仔咪超越唔到仆街康?

熄電視當呢度完

撞車一定會條路無啦啦有堆紙盒

阿健

尋遍了卻遍失去 未盼卻在手

健又累死人，個司機

無啦啦炒車

韋sir...玩到好盡喎

阿玲黑絲

強仔差少少繼承倪氏

重感情既得唔到感情
重富貴既吊頸死
重愛情比愛人推落火車
好心腸收留義子比義子殺死

如果丁家死哂 d錢點算

以前啲劇好似唔興happy ending
近年俾人投訴先無咁慘

又地震又火山

正衰人嚟

真係好盡

痴撚線劇情

真係sad到唔敢睇。。

d人心靈太弱

韋家輝: 拿, 開口中啦

同年同月同日生 一齊遇劫

思浩又抽煙

On9健開咁快托柒呀
又害人

肯亞大地震

同年同月同日同時辰出世同一命運？

B浩硬係有種柒味

唔好再抽水

b浩噴煙唔好咁型好唔好

真係得韋家輝夠膽咁樣反高潮

呃住佢先啦

馮世邦家族攞晒，有阿康個仔

又呃

撞車撞到噉

比假希望仲傷

咩不幸既事都發生係佢身上

全部人都食

林偉辰都冇事

B浩急才

大結局都無悶場

可能佢好撚憎bbq

峰迴路轉

肺都黑埋

成套劇
最好結局係思浩

可能強仔

好似得岳華無食

窮人分入另一組

佢知阿君死咗應該會唔想做人

又lur地

阿健好彩都仲有哎吔細佬同細妹
唔算完全無親無故

大結局主角撞車

黃日華同+0食得最撚多

黃蓉⋯南海神尼

之前又係咁樣呃海味

happy birthday to me

飛機都食得

Bbq結局唔會咁記得住 有遺憾大家都會記得

做戲咋，現實佢個條件，1000個都出唔倒一個咁既結石

一齊死仲好啦

好想挑戰下生死訟，劇情又係好撚黑暗

死咗啦

設計師死咗 好慘，比佢哋兩個克死左

點解起到身嘅

有名你叫柒頭健

出到南海神尼

又要搵人出氣 阿龍好慘㗎都

誓不低頭係好定sad結局？

平時你都成日呃人架啦

成套灰到爆

一早唔飛

之前就係咁樣搞到阿華痴線

變左喬峰

你屌人呃你

你以前咪又係咁呃阿華

廢健即刻生蝦咁跳 做得好好笑

林韋辰死左 ??

我要搵我老婆

咁快十年後

佢跟阿健賺咁多, 當返工遮

呢個世界邊有咁多Happy Ending呀
係D C9一廂情願姐

假死去咗秘密拜師鑽研廚藝

唔算老好多

過多十年好似七十咁

坐緊輪椅都彈起身

以前飛機比食

一百打黃玫瑰

個細路仲係咁細個嘅

無啦啦去接咩機，又唔熟

真係天煞孤星

十年都唔返都知死撚左啦

點解當年仲有人覺得阿君冇死

果然堅，而家膠劇邊有咁首尾呼應

還我本色就主角可以BBQ

個仔冇大過？

你睇而家飛機個廁所仲有位裝煙灰

跟返劇本依家係2002年

套劇啲受傷包紮， 咁似家有喜事周星馳

丁過仲咁細個 唔係都青年咩

頭先已經講咗

其實佢衰大愛姐
好慘

應該係文仔個仔

個蛋糕咁吹法成ja 口水佢食埋我個份

非仔有bug?

多得另外兩條仆街唔少

除非有續集

強仔十年後冇變過

咁矮都話高

非仔個額開始高

過多年佢地全部沙士死晒

1200朵玫瑰

師奶不願面對

阿正幾時彈返出黎 好耐冇見過佢

非仔個樣咁老積

其實當年流氓大亨結局都好大回響

阿健45歲

以前有煙灰缸⋯⋯

喂吔

十年遮,, 好似老左廿年咁

做乜冇啦啦死咗嘅

究竟係阿水哥定林韋晨死得唔抵

有無諗過有第二輯係非仔鬥強仔

非仔咁嘅樣嘅

畀你咁有錢但無人無物你點選

2002嚟講 呢班有錢人嘅衣著都真係相當老土

好賤

大乜呀
一早死左啦

我在肯 亞谷底

又係wor

林韋晨點死
冇睇清楚

無咁有錢但身邊d 仆街死哂

係
我同屋企人即刻講「邊個淫蕩呀 我淫蕩」

有眼淚應該醒番啦，有希望

個妹

娘到爆

第二個仔

邊算冇人冇物 成班親戚兄弟

紅衫紅裙

韋家輝:大傻仔來架

健哥其實咪痴撚左線

本雜誌係咪有講 我都睇唔切

呢幕係咪專登影阿妹對腳

係幾靚女

so what

仲有屎忽

Step sister

玲玲好靚

喂吔
就喊睇到你呢句
個moon隊番入喉嚨

走唔出傷痛

特登咁既紅衣SHOT係人都知之後嗰個係邊個啦其實

戇鳩仔

我老母話當年咁著已經好潮

你地睇返以前d mk都會話老土

越大越唔靚,, 早幾年演極都係差婆

同年同月同日生，一死(林）一重傷（健）一失縱(君）

同時撞車

信果個都戇鳩

黃日華而家個樣都冇咁老

到底會係點

原來係咁樣一秒就死左

尋遍了卻偏失去 未盼卻在手

比阿健累死

星星飛機杯

唔想接受事實

我都覺得拍到佢好似癲癲地咁

明明都係45歲

佢刑事個時都唔差

我今晚靚唔靚仔

只係唔願接受現實啫

同鼎爺一樣死左冇人理

兩個都係

知道咗真相遲早黐線都似 自欺欺人欺咗十年

人可以揾既o者。我寧願大把錢

其實先做到四十幾歲
做乜成個阿伯咁

個妹都無咁老

芬女

片頭死剩阿健

大愛撚, 大傻仔

望到佢個樣，好心酸

原來阿玲D表情都有D鋪排

正想講

2002年我都唔細啦 我記得當年已經唔係呢d style

但係如果無事真係要返一早返咗啦，本來都諗住返架啦嘛

宜家黐緊啦

點解阿健唔自己去肯雅搵阿君

原來個司機係佢

咁都害死人

果陣d戲好興過左好多年後主角讀對白就用晒老人腔

玲玲

應該係皆大歡喜嗰啲look?

考listening 分一分心已經聽唔到阿水死左

要腳, 腳呀!

即刻自殺

佢人生嘅經歷喺人地一生嘅兩陪

做咩喊呀
我覺得仆街康死左就好悶

水哥，明明佢自己識整翅，係要比大廚整等仆街康有機可乘

頭先R撈搵咗份司機做

佢就係講咗兩次揸快啲就

因為佢唔想死

7個其實知水哥同佢個仔死左

楊修

最唔抵係輝仔同阿君細佬

覺得大愛健抵死
又覺得+0陰公

你當天剎孤星流架

大結局早兩星期睇過
訓先，大家有緣再見

仲有邊五個 有無人數返果晚有咩人

所以佢而家有阿爺廚房呢個節目

司機唔係林韋辰呀

成張枱都係得8個人

片頭女角全死

教堂啦

喂
套野80年代尾拍架
邊估到十幾年後會興乜

最後一場喇

祭品

應該係
皆大歡喜嗰堆衫跟足潮流指標 而家一望返就知係020304左右

又老婆大人

老過而家

皆大歡喜d look 其實咪仲7

十年前好似早啲架wor，個陣仲天光

第一次拍電視25
林偉辰死果次35
10年後都係45姐,..
變到75咁

究竟仲有冇呢間教堂

果陣講有13個人食左 死7個

情濃大地

啱啱同屋企人講番啲劇情
我又係咁講 全部瓜撚哂

柒到仆街

神父：屌你夜媽媽嘈撚醒我

似唔似689

痴心情長劍

嗰陣啲女真係太平公主
個個望落去成塊版咁

+0次次鬧人都鬧得好啱
大愛健最錯就係代仆街康坐監

無女屌真係好易老

癲撚咗了

點解唔開燈

我地講笑咁講姐

睇到r撚晒頭 佢無啦啦唔知做咩跟去接機 之後又一齊走跟住加速 唔知點撞死埋

好想睇佢失望

唉

不過算好過之前配愛不疚同絕代商驕先

心都酸

又會大地震後成10年都仲係生死未卜
揾入境處又或者請班人專門幫手過去揾都知啦,黃日華仲要係係香港有權有勢既有錢佬
你話窮撚無錢無辦法就話啫

快速整死你

原來係跟尾果架

咁樣撞死

不願面對

近10年d 女都大波返少少
應該關野食同識戴bra事

硬係覺得丁有健而家呢個look好似689

肯定最後一刻先出現喇

韋家輝: 慢慢等

硬係覺得阿君會返黎

君已死 請忘記！

真係痴撚線

正常人都知10年冇消息都知死左啦

湯漢斯咩

教堂通宵營業咁好?

可能去咗啲落後地方避難
住耐咗又無走到
咪無人搵到咁

靖兒

神父：屌那媽仲等乜撚野 唔洗閂門咩

dum撚爛個鐘
扣佢五十分

啲音樂鬼片咁

有d神鵰16年後feel

以前無電話，要坐咁耐真係好辛苦

好撚sad 阿健成個人生都好撚sad

點解d音樂咁撚兇殘

有錢包場大哂

真係痴撚左線

啲音樂咁似恐怖片嘅…

畀d 非洲人困住左

23:59就會出現 放心

真係痴心情長劍

乜撚 bgm 鬼魂返黎？

變左驚悚片

點解燈都無？？等阿君個鬼魂？

粉嶺聖若瑟堂

大半集就係等阿君出現

呢兩個鐘太沉重.....好想睇皆大歡喜中和下

笑撚左 點睇藍車都最輕傷

潮爆大狀 桌球天王

風鈴都冇

24小時營業 梗有一間喺左梗

變鬼片

笑撚左
想係神面前食煙

咪阻神父收工啦

靈異

想睇阿健仆街好耐

害死咁多人 梗有報應

紅衫

韋家輝就係想你地班大愛撚 冇好下場

黃子華mode: 十年音訊全無你唔懷疑佢係咪死左都諗下佢係唔係玩緊你

神父：喂 呀妹 我寫呢張紙仔比你
你幫我拎比你大哥啦 佢痴撚左線呀

耶撚上身

其實係首尾呼應
阿君十年太耐冇返過黎
passport有問題
所以先遲左黎

60點收視咁慘得黎

睇皆大歡喜就知200x年嘅style已經同呢d唔同咗好多

天父爸爸

做咩未夠一日就生晒so根

plot twist:紅衫其實係媽媽番黎睇阿健

Rap緊咁

未死仲咩唔早d返黎搵佢？

其實呀健自己都知

芳姐顥靈

香港教會

主禱文前半無限loop

健哥唸咒

阿健啲屋企人點解無搵佢

哇屌鬼呀

+0 你報個夢都好喇

Rap爆天主經

好多人都係咁

求小丑神算把啦

耶穌:大佬呀,俾我抖下啦

呢個係神既考驗

Jesus: 有野求我就信我？？

大帥哥咁念急口令

臨急抱穌腳

元旦咁撚慘 我想皆大歡喜呀

一夜白頭

算唔算串緊啲耶撚

變咗太平天國

垃圾 十年後先話信取穌
取穌話太遲了

耶穌：你好煩

依家先黎信天父

bgm

對腳出黎未

鬼片咩屌

屌你 變鬼片
半夜睇好驚啊你老尾

頭先有人數埋阿康 係死剩阿健

變撚佐恐怖片

鬼片咁

屌，嚇撚死個音樂

啲配樂好恐怖

Bgm好撚恐怖呀

播咁嘅音樂

人地捐晒錢想點坐都得

個bgm令我諗起我們的戰爭遊戲
太一入咗個電腦mon搵戰鬥暴龍獸嗰幕

回魂夜咩屌

on9 仔發脾氣

套兄弟信號王鳩up下就見返肛交

阿健呢

痴線

痴左線

驅魔人

做乜撚野...

CLS啲音樂嚇到我

開始痴撚線喇

jojo

yeah穌:呢個係你嘅考驗

佢痴q咗線呀

終於痴左線

屌 自膠
耶穌

啲BGM咁詭異既

小學雞

Cls 神父半夜俾個教堂你 你走去破壞個鐘

屌你笑死我

其實會唔會一直有隱藏ending

話時話呢間教堂係邊?

痴撚咗線啦佢

呢隻錶過左
接受現實啦

拍閃靈咩

個post即刻推得勁快

阿健成魔之路

阿妹對腳

寫得真係正

係我就拆左間教堂

韋家輝：俾你估到就唔Fever啦

上面見人話掉爛鐘
點知真係會

癲撚過化學家

神父： 屌你呀 整撚爛我個鐘呀

明明死咗見唔返應該淒美feel
點解要玩到變恐怖

我都會咁唔夠訓鬚根出得特別快

嚇撚死人
2點鍾咁既音樂

大佬呀 你唔好咁痴線啦

啲bgm好恐怖

返黎？

紅衫腳

屌我係屋企笑到比屋企人鬧

阿妹對腳黎

阿妹條腿好似冇咁修長

唔知睇緊乜

腿呀

樓上答咗粉嶺

黑絲

因為請佢食飯唔嚟

bgm恐怖過紫苑鎮

條腿咁短

佢阿妹一樣紅裙紅鞋
雖然對腳粗啲

腳

弱智仔

紅衫紅鞋紅指甲 仲恐怖

洗唔洗咁紅

首歌真係好代表到舊時香港

玲玲黎 頭先先樓梯搵阿健好似就著紅裙

阿媽返嚟

好撚驚

阿妹對阿哥咁樣做嘅

一生何求純音樂

扮芳姐

其實係呀華黎

你一直唔相信
家下先求人有撚用咩

咁可能係聯和墟個度

拆咗佢起座聖家都得啦

呀玲咁樣摸呀健塊臉
好難唔令人誤會架wo

雲E

我唔信！阿妹咁摸阿哥㗎咩

回應過啦，呢個佢呀妹黎，君已死，勿念

紅裙紅鞋紅指甲
好恐怖

睇動作 似戀人 +0黎

未亡人

係囉

阿君已經死咗
紅裙嗰個係阿健個妹嚟
第一次播完之後好多人都唔明
編劇嗰陣時有解釋過
就算阿君幾唔願意返嚟香港
佢都冇掩飾過自己有幾掛住阿健
期間都有同佢聯絡
所以冇理由係會十年都冇消息
重有
一生何求入面有一句歌詞
編劇係好堅持一定要有
“尋遍了卻偏失去 未盼卻在手”
名同利唔係佢最希望有嘅野
但佢已經得到比任何人都多。
佢最想要嘅係愛嘅人喺身邊
雲姨離佢而去
細佬離佢而去
個仔離佢而去

最後連阿君都要離佢而去

不如話係鬼魂好過係阿妹啦

點解唔搵玲姐拍對腳

唉 心都痛埋

個end埋左20年先解

黎咗又唔叫醒人，黎做咩呢

好撚好聽

一起音樂自動會識唱

唔係咁當時就冇咁勁回響啦

加埋段音樂真係好撚有feel

黃日華2013年好似講過係阿妹

話係嘉玲鬼都叫合理啲
呀玲會咁摸自己呀哥同埋著成咁架咩

玲玲頭先對黑絲厚d冇咁透㗎

不要再說了

本劇大結局一幕神秘女子在有健身旁放下字條，觀眾熱議該神秘女子究竟是楚君還是少玲，2013年黃日華接受明報周刊訪問（2329期）公開表示大結局神秘女子是有健之妹少玲，監製韋家輝更表示，楚君已經在地震時死去。

韋家輝：係唔比你bbq 吹咩

約定當日，有健在教堂從清晨等到午夜，楚君都沒有出現。午夜過後，有健體力不支倒下。一個神秘女子（2013年黃日華接受明報周刊訪問時透露是有健的義妹陳少玲）在有健身旁放下字條，之後離去。有健醒來，看見字條寫着「君已死，請忘記！」。

張紙又係潛力圖黎

亞軍！！

其實我覺得真係嘉玲黎
係韋sir 唔識點兜

咁樣完

好恐怖啊dllm半夜黎架

完

完啦

起歌！

片尾好似用返一生何求有feel d

兩首歌都好中

亞軍! 亞軍!

50集終於完
各位有緣再見

咁就完咗

完了

哭泣聲絕無意義

各位有緣再見

我屌你啊 咁就完
拍過啦

韋家輝: 大傻仔

黃日華講又唔係韋家輝講

我鍾意

殘忍結局

到底得幾分傷心幾分癡

其實又係首尾相應

頭先影阿妹籮友同黑絲
就係等大家認得最尾果幕對腳都係阿妹

義不容情post大家晚安 新年快樂

Gpa絕無意義
大家聽日一齊過渡去蓋世豪俠po啦

再見啦各巴絲

各位，有緣再見

有緣再見 新年快樂各位

首歌唔夠呢首咁傷感

一開始溝個妹算啦, 又冇血緣關係

諗起c朗垃圾

有緣再見啦咁多位

唉屌 好sad啊

追咗差唔多兩個月 突然冇咗啲精神食糧好唔慣

雖然呢套悲劇收場
但希望咁多位新年係個喜劇嘅開始

哭泣聲啜毛姨姨

Bad end 先好睇

大家有緣再會

呢套真係好好睇
之前追曬4輯刑偵都無呢套咁大感覺

歡樂今宵
再會晚~安~

咁就完左50集

仍笑說 不介意

阿君！阿君！阿君！阿君⋯⋯
哭泣聲絕無意義 它不會扭轉分開的心意

聽日蓋世豪俠

蓋世豪俠有冇機會見到大家

無得睇了

蓋世豪俠真係睇左10幾次

之前有無人CAP到阿妹對腳, 係咪黑絲?

當年冇改圖

咁就追完

但係對腳好似真係+0？

真係好好睇
想tvb 播埋馬場大亨

我都係
日日為咗睇柒健

sad end
好心酸

係，暗示晒出嚟

上一個scene 個妹已經係紅衫紅鞋，你地仲呦乜鳩

好好睇啊

其實當初唔肯應承嫁係因為佢鍾意佢阿哥

仆街仔

水哥轉生做廚

有既，但未必每晚囉

其實我看中都唔算壞，佢做既野間接都害死唔少人。何況佢最後做左大有錢佬都唔算慘啦

同意，係啊妹洗撚摸塊面摸到手震震

頂爺

衣二

又蓋世豪俠 , 晏就重播過好多次

大家都咁話

新年快樂 今晚著多件衫啦
有緣再見

咁個結局，若有所失，點瞓

蓋世豪俠po再見大家
聽晚見

但裙款好唔同, 人母玲好少咁著裙

黃日華講左 因為嘉玲腳靚啲
所以拍個陣搵左嘉玲拍

一定支持啊

無睇幾集，想問下點解吖君要走

有冇人一齊睇蓋世豪俠

88

當年真係勁討論對腳

有緣再會，呢套真係好好睇

各位happy new year!

臨尾首歌應該起天殺孤星先岩

睇返今晚第一集

on9健引狼入室
累死丁宏輝

係劉+0，黃日華親自證實咗

第一次睇，最後sad ending

怪阿健一直縱容細佬最後害死個仔

有緣再見 新年快樂各位
好開心依段時間同大家一齊睇電視，
Byebye

媽咪

聽日又有藍潔瑛

丁有康最後都唔知道比佢呀哥知道左係佢毒死個仔？

係粉嶺聖若瑟堂嚟

痴線推到個幾鐘推到9xx

其實最尾係阿媽鬼魂

唔想又見到黃日華住

多謝

仲要深夜播

黃日華話係個妹喎戇鳩

好多人睇

19個post
深夜時段
算係咁

老鼠斑爸

嘩 加埋你解釋成套劇完整晒

經典神作算係咁

拍果個人係＋0，戲入面角色係阿妹

因為試過非洲黑鬼
就唔要阿健

屌，我寧願信紅衣女係楚君個靈魂

其實佢23:59傷心到死咗，佢靈魂一直走唔出12點後嘅教堂

你先戇鳩 睇清楚人地問咩先啦

又好似無提過

真人對腳係+0，但劇入面係阿妹黎，明未？

我對上果集睇y係細佬捉住健著手就死錦款

而家啲劇得 大帥哥愛回家先做到

我之前有個fd係度結婚

引左班人做廚

迷弟爸
唔得 要sad番陣 自己一早wiki哂啲劇情但都係太sad

蓋世係咪又有藍潔瑛

後日再見啦

最衰呢套係深夜播, 中間有好多集冇睇到

其實知佢偷聽，係痴線佬落藥

好頭好尾
推爆埋呢個去啦

大時代再震憾d

咁快爆post

推爆

先比暗示係阿妹既衣著, 再用返+0對腳, 一直在玩觀眾

劇本好. 歌又入晒心

再會各位

韋家輝當初講明首主題曲要有咁ge意思
係因為佢好早就已經一定要嘉玲死
就算到後尾其他編劇都唔想佢死 寧願寫佢殘廢
但韋家輝都係要佢死

早抖喇各位，好高興同大家睇大結局，借泉水姐姐首歌名同大家講聲：
Today is another day

同大家追哂成套劇好開心

好睇！

各位有緣再見！新年快樂！

一生何求真係丁有健主題曲黎

推爆佢

有冇人同我一樣

睇完呢啲劇就永遠唔想再重睇，太sad

我係大約20集開始先集集睇，想像唔到由一開始睇會點，個結局太慘啦

真心好好睇